FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (72) 蒼天何太忍？周同學一路好走

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：

16:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

17:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

18:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

搶頭位，摸神獸，中米列圖（夠了）

LM

搶二位，摸神獸，中RTTF丹比利（夠了）

中死熱狗既話會QS

比左正評摸左神獸
比啲運我

LM摸

屌出左去一晚miss左1個post D83 84肥搞咩咁撚癲
我見而家都回落返好多 錯過哂

中中中

如果 LIVE 卡 強制單燈 WALKOUT就正
藍燈! 單燈!! 巴西!!!!

利華.......

不貪心

入黎摸一摸神獸

神獸比力量我

上面想摸我嗰啲諗下好啦

摸

出去抗爭比起炒卡更有意義

1點

屌你老母 摸下都唔撚得？

咁緊係 大把人真錢都唔理 為左game錢唔去發夢點都講唔去

係咪撩交嗌呀dllm!

祝你抽中好野

AOC
GELSON
DANILO

張伯倫

唔奴了

冇ICON MISSON既
我隊波依家隻ICON

咪係囉 icon swap呢

今集算中得多了

搶口

換咗隻vardy

冇token

岩岩衝動無睇清楚RTTF dembele 係LW定RW 即刻掃左幾隻IF semedo

Martins勁到
Strong link Ben yedder

應該過多幾個星期先出

得aoc 換，呢次真係冇考慮必要

來啊屌你

come on baby!

張伯倫
利撚表示要奴了

係咪要等到2點

不過點解season 2仲係 85 86 86

咁撚大獲
砌好隊波爭隻icon
依家冇人踢

屌張仔
又要奴夠30

上季多咗d經係咪冇用

Martins>chamberlain>danilo

如果係今日出就會一齊更新啦
應該過一排先有

係
歸曬0

摸下會少忽肉呀摸下都唔撚得

Chamberlain 可以唔奴了

我利撚都冇乜興

仲衰過第一季

點解啲卡突然又跌得咁多
De jong dembele個啲

仲以為啲exp會繼續留

諗下好啦

我屌你老母D EXP 唔會留過左100K我打黎做咩

點會咁好死丫

dembele 之前入咗2 隻 應該而家走定係過2點？

Martins 97 speed

係囉仆街EA
哩季奴完都差唔多聖誕
俾埋D咁O既野黎
仲要差過第一季

仆街又唔記得不推 sorry

我唔撚理，總之我要中米列圖

有冇咁癲

Son跌到570000 搞咩...

EA

摸，比隻rttf我中下都好開心了

點解咁多人覺得啲經會過到去下季

太唔理解EA了

想請教下exp打咩升最快？奴sb得唔得

唔啊，一個月後呢d卡未必跟得上，得閒先奴隻martins

Icon swap呢屌 等左好撚耐

最癲係果條友第2日又中多張C7....

militao

法甲冇翼 一定要簡佢玩ben yed

我隻butra

lm自己雖然而家話唔奴 但season2完都係照奴隻chamberlain返黎擺

我多咗1萬幾經出黎molamola

張仔

成班傲嬌

正路都唔會玩法甲

D人PANIC SELL

militao 應該而家走定等兩點後?

差隻rio入隊

留pack到2點會唔會開到新卡？

隻martins 好勁喎痴線 HM 係衰3wf

會
不過一開始D PACK WEIGHT肯定好西

入game冇左rttf個頁宣傳既 係咪2點？

無啦啦點解panic sell 因為Rttf??

Panic d 咩
Liquidate 等換rttf 就有份

icon呢

新手點入手好

華dee冇人講

ching晏晝講完講極第2樣野了

仲講

右翼已經有迪馬 反而左邊冇咩選擇

可以唔要TIFO 要錢

neymar

有錢真好

法甲HENRY

要課金抽卡現家好課定，夠鐘連課金都error

咁跌到幾時停到

個位巴打係扮緊達哥定點

一out pack就會升

好正

邊度睇到？

Thx

Season objective

雖然廢
但係

用不推文回覆先

Sor

obj奴得過

FAQ有寫，打多d比賽儲下本金先

Token 呢

咁多獎最有興趣係個暴龍慶祝

icon swap差4張冇打, 屌

特別在咩都冇？

PSG無Rttf
Sbc出？

BATCH 2

隻baby icon Luiz Hernandez乜水嚟 WL俾佢撚到

wass係咪ea親生仔
現實平平無奇既球員 年年都有特別卡
上年張86都唔錯

Level 10 season係兩個Tifo同埋7500 coins，三樣嘢比你揀
唔好玩啦大佬
傻嘅都知揀咩啦

你有錢都買唔到Tifo啦
一定係揀Tifo over coins

都幾全能丫張卡 算係咁
利申唔係利迷

隻potm 華dee 打7場WL 10g2a
係傳波廢左少少 其他方面幾勁

遲左放卡
好多卡都望住人地個BID價SET
最後食唔到個位

好睇睇一睇 差d想放左隻son

點解未出icon任既？

自用唔好搞咁多啦

個FD之前又係咁. 90K放左LENGLET. 以家買都買唔返

仲諗緊d 西任俾你班仆街刷

係 屌想放左隻son,
試下用華dee,都叫頂到d

WL第一場已經撞到自己友
被佢炒6粒

華dee 兩皮就做到，洗唔洗放隻son 呀

我6場9g2a又真係幾好用

點解賣 唔係仲好屈咩

Martins98速80射81dri

又黎吹奏大會正常開始

Matins supersub

岩岩返屋企 希望中好野

好過隻pukki 10萬倍先

你打爆機啦

vardy食咩好？

Pukki一開始好屈 之後就唔夠力

pukki睇見個樣唔開胃

sniper la
佢除左向前跑仲轉唔轉到身

Son好屈呀，打4231用一隻前，
華迪同son都有愛，唔知用邊隻姐
見用落華dee入到波睇下換唔換番d錢姐，而家唔賣son了

3腳VS 5腳

不過通常頭十場八場都好撚好用，之後就唔知點解收皮

通常要幾錢

靚仔

摸定神獸先

忍手唔課

Mane 1.5m
Son 2m
Dembele 700K
Sancho 450K
Kante 1.2m
Allan 300K
Militao 350K

利申：鳩估

一陣EA暴力救市
inform坐火箭

molamola

摸呀

條撚準備

美斯跌左十萬

想知有咩sbc多d

I love EA, EA loves me

成個倉D 82 83清哂.
多左差不多70K

摸摸

gomez!!

摸摸摸

無pack抽照摸咗先

Mbabuuuuuu

普金應該出左Rttf會跌得仲勁？

熱巴你隻豬點出

兩個87+85 痴撚線

有咩新野

之前有人整，我自己save低

冇promo 要爆升了

87

mbabu好核突

課左12points抽緊pack!!!
有興趣睇抽卡就入黎啦

竟然無packs

藍絲

無野抽

連登神閘

好撚燥 踢極唔順 AI走極位都錯 就快賣包皮

promo pack都冇

david silva唔知有無火箭

金章

屌係咪同華dee 掉轉咗

明顯想用vardy食晒你d卡先

真心傻撚左

唔係會有pack抽咩？定係聽日先有

真係冇icon mission

隻高美斯 唔見得有幾勁

冇pack 呀
慢慢抽個7.5k pack

sorry

gomez好撚貴

d人開始買返d球員黎打wl

完 訓得

個價預佢升到入4強

出完猁未呀屌
Btw gomes張卡幾靚

唔出promo pack呢招高

有機會抽到今日出個啲藍卡？

一關85兩關87on9

準備反彈

做左親生仔 吹咩

UEL Mbabu!!!!!!!!

金都課埋同我講冇promo pack

羅馬利亞

做隻美羊都冇咁嬲
屌，一隻中堅值呢個價？

我買rttf militao好過仲平

中rttf 爽左一秒
點知係Wass.....

我拎Rio好過

有pack

出左

fake到

點解一隻阿都無

有promo pack

雲尼coc

Mbabu d 仼難奴到
和堡班仆街點攻呀

Ea自己leak左corona

Mbabu 真係必做

where

你地會唔會課個個1000點個個pack
諗緊抽350定1000

第一pack就出垃圾！！！

垃你老母仲要唔開不推文

隻Gomez會唔會貴左少少....
雖然本身用緊佢隻普金都覺得好勁
但真係做唔落...

41萬

屌你老母閪

Del左

Ea避嫌唔出曼聯？

全線卡 回升

估計無錯

隻gomez咁撚7貴

隻高美斯 成40萬on撚9

哇屌

用militao好過

拎住300k 咩都做唔到

用不推文呀屌你老母

屌多次

40萬 點都升到去85
又有得strong link rio

有運

犀鳩利

嘩屌

全軍覆沒一隻ucl都唔出

Cls

開咗19包，最高得if76

中夠垃圾未
屌你老母ea

VVD都係60萬多D

唔好玩

老母同簡迪分別大唔大

EA員工

kante都有1.4m
咁睇好轟

痴撚線...

摸哂上面

EA放咁多打手係連登

夜晚咁多人唔用不推文

唔記得左

更多巴啲hlw上唔上得返未跌之前個個價位

決定唔開住

QS

比多20萬用VVD唔好

咩事無左個promo

Wendell

屌你老母ea

上年隻toty 一出都係1m頭
買唔落手

仲要untrade

我覺得可以 升到火箭咁

第一PACK就中黑卡雲拿

之後九PACK屌你老母臭

87 賣唔出

開左十幾包，最係UCL賓周+UCL semedo

還我五百屌你老母EA

屌
留哂dr同wl
rank1加20win
得幾隻肥料
夾埋都唔知值唔值10萬
打得咁辛苦為乜

不推文係會中walkout

MM包

正常賽果 邊有咁易抽

1pack if werner+影帝+laca
算係咁

Walker值唔值貴Cancelo差唔多一倍？想揀隻入

屌 一講完咁多打手

第一pack中 之後20pack食晒屎

開驚都依家最貴得隻羅馬仔
10萬都冇

卡面太柒 不了

算啦，佢中幾多都頂唔到你隻美斯啦

打手全面進場

十包 76if

好多打手

屌，中最廢果隻霸氣盃仆街

8pack 12閃人，得1隻賓洲馬

隻羅馬cb依家賣3萬幾隻 幾抵玩wo 數值又唔差

進攻Cancelo
防守Walker

icon swap 出未呀

12pack 最勁douglas costa

屌你老母！！！

agger

我係唔會課金的

屌晒你哋老母

好多打手 痴線

尼馬真係公廁黎

係，d相一早影定

上次出隻米拿已經避左一次唔整
今次又整隻gomez

用coins 抽
中navas benzma 藍卡 pizz 藍卡達屎
回一半都冇

仲有400k淨 有咩好入
入晒otw算？

隻米拿咁廢唔抵整 呢隻又勁仲要識升能力 隨時上到90速

課左一PACK 都好彩中隻高文

麥巴布!麥巴布!麥巴布!麥巴布!

If ziyech outpack會唔會升

心灰意冷
課晒金，抽晒18包
一張過15K都冇
垃圾game
根本見到所有靚抽都係假
無論如何一定唔會輪到我

認真個個禮拜都g1
個個禮拜兩個100k pack可以加埋一張walkout都冇
咁我打到g1做乜鳩

棄驚啦

心思思仲諗住拎50000抽一嘢過下癮
巴打幫我淋熄團火

14win夠

正常

藍色煙花單燈以為係rttf
點知ucl卡
荷蘭cb以為vvd
點知if迪列治

開始懷疑有acc pack luck
有d嘢冇就係冇
成年點抽都係收皮

我中嘅

摸哂你地碌鳩

有美斯？

上年

已經有人中伏

我發誓以後一蚊都唔會課
其他loot box game課金都會guarantee你中一兩隻好嘢
EA根本賺到你渣都冇
理得你付出幾多
你個acc pack luck係零就係零
話知你咩pack，就係出d狗屎垃圾比你

往事只能回味

摸摸大家碌鳩, 好耐冇中過83以上

然後再屌哂你地老母

d 垃圾pack加加埋埋30個

警世

搵人屌我！！！！

Cls... 抽pack冇隻過83...

屌你老老母我課左300

開左十pack 得隻廢if

最後6pack dllmEA

真心覺得抽野係睇時段
個段時間係冇就點抽都係垃圾

開左廿幾pack，有隻if walker ，係咁多

On9華迪

Rttf幾時入好

後入

finishing 99

係睇運 要中抽15K 都會中

真
今年領悟到

入緊咩貨

有時差 咁隻華dee好唔好用? 心郁郁想做

18包promo 得一隻walkout, 85x 1, 2 廢if

我得隻邦老師

之前儲落堆高rate 86 87肥料應該而家放手定再等下？

抽哂60 pack 一張都唔仲 得二肥料walker out 又要繼續奴 冇得upgrade隊波了

2皮幾 86肥料都要1皮

米列圖而家買是否不理智？

係

原來已經買唔到

隻40 萬gomes好似好勁

rttf 既咭，toty既價錢

入到4強先對得住個價

無錢入了

岩岩panic all in了

17包0walkout

我入得12隻sabitzer
淨返40萬仲諗住2點有貨入

入咗咩

gomez 有冇人會做

20包卡雲尼

14包得Juan Jesus

一大堆scream

唔值 買隻Militao 好過

定入varane 好

唔係利迷唔需要做

我應該做

Varane其實最抵玩

邊隻

升一次之後要等2月先有得升

諗起上年隻美國仔

諗住幾時出貨

我之前入 而家升返啦

Sabitzer gamerio romagnoli

唔出ICON 要買LACA 打前鋒
好似都唔係太差原來

乜都冇
中得86 Isco

更多巴 想問下87肥應該而家放定hold多陣？

我覺得炒唔起 除非再出好sbc

升下先啦 唔急

更多巴，而家insigne個價抵唔抵入？
可自用待升

無出icon swap???????
屌呀

Icon swap呢
想用里奧阿

今星期努力d打齊wl先

好撚灰 㩒錯用左coins出得隻81 5萬啊屌您老母

30幾個pack 最高84 我真係屌你老母

你講咩卡呀

原本仲想抽10萬coins試吓

Part2出隻depay啦屌法甲成日比ea遺棄

Feel到抽7500仲好過promo pack

萬聖

自用都OK既

話時話 冇psg 既

Part2

唔知dembele可以跌到幾多。。。
750k好鬼貴

leipzig都冇
諗住佢出klostermann／法國黑色三連星
跟住sabit爆升添

唔多 55腳太屈

好鐘意玩3:15, 但係softban好煩

kante 仲係1.2m
戴巴拿反而得600k

dembele 仲未升

原來87都玩到
我平時都係bid下84／5咁

幾時買兒子好？

自用 if werner 20 萬頭入唔入得過
今朝睇都仲要廿幾萬 會一路插水定會升番

想問下icon swap果個基本包係抽定係選icon

抽

Vardy好用到癲

想問下啱啱550k入而家走最好？

想問有無人有做任既球員教學？
最平最易達成
求

200k買Reus定if Werner?

PSV 下場對咩
隻Dumfries 勁到仆街
仲可以de jong + vvd 鐵三角

又全垃圾

士砵亭

咩叫3:15

賺十皮仲想點

更多巴， 決賽之路dembele自用，幾時入最好

買佢先定尼馬先好？

其實85應該最好成功率高d,每張又賺得多

84有時等如半價但係都唔易bid

死就死佢呢種

me too

84 85有無normal standard price range提供下

兩點出promote pack, 俾少少時間d人開pack，中左肥料佢地即刻掛1個鐘，所以3點15分成日出現 “倒數30秒” 既item有成兩三版呢個情況 ，係咁bid就有機會搏大霧執到平卡

btw你點bid的？
係search一條友然後喺嗰一版度bid，定係watch晒然後係target到bid？
係剩返5 sec左右落bid，定30 sec左右就落？
我兩個都係前者，都成日soft ban
但係今日戰果都ok

衰D講 呢D自己炒算

一講出黎好多人唔跟規矩

攬炒大家無得玩

84真係可以試1500樓下，好多人放卡出黎唔set min price. 85 3500樓下。呢兩個係尻bid價

純粹講投資我覺得84 2800，85 5000 都好穩陣

想賣左隻kante 買allan
但又入唔到隊

Thanks
預 2800 5000 係正常價
自己預水位
抄低左

我都係兩個前者，我望到10秒左右就落bid。今日都算唔錯。係有張卡好激氣，張賓周馬去到8秒都仲係750 start price 無人落bid，我落完bid soft ban左俾人800要左張卡

我純粹分享下，並無惡意
不過EA似乎知道個價太高咁，多左supply

好多人82 以為無升 無用
其實張張都上 1.3-1.5k

WL咩事
場場D人溜晒冰咁

施素高 定 維度爾 好用D

同路
今日有張Burki，本身就嚟850搞掂
點知有人無啦啦10000 buy now
唔知好嬲定好笑

隻sancho 睇落幾勁
可以綠線reus

真心想問大家
有啲卡係加10% pass既工作人員點用？

個個event都係乜撚都抽唔到 屌你EA

依啲唔洗理
就咁store in club就得
重複就qs

真 10場dr+wl入左廿球

thx bro
想問決賽之路做唔做好？
有咩用

佢同gomez個價錢掉轉咗
做爛市

Gomez個價係Vardy咁就真係痴撚線

紅線但100默契有無影響？

兒子同vardy雙箭頭會唔會有啲顛

讀#1
Joe Gomez個人覺得唔抵
下個月中先有第一次upgrade
之後仲要等成個冬天，到到16強開始

Player chem 10 就發揮到最好

等緊Werner跌破廿萬

補充下
team chem 100+個人chem10就可以

已經係個唔知咩gp黎

除非有愛同有米 無人會做

WL用pk撞到包皮，泥馬飛起
好爽

Bid個cf->cam都咁難
無得炒買咁多托咩

中左紅卡條友廢到仆街 千其唔好買仲等我賣左亞古獸同Lucas 買reus夾佢 條友唔識射波

3g0w
5g2w
9g5w
場場都係靠美斯

入場轉41212(2)
有冇咩upgrade建議 450k budget
同埋做唔做vardy好

Rttf mane第1場wl就幫我入5粒

屌買左幾隻icon入隊之後
場場對手啲人開咗加部速器咁
傳波過半傳失仲衰過銅人

220 buy now bernard連hunter
汁幾千回下岩先用coins 抽pack

咁嘅陣仲Vardy
sell Auba or KDB，直上son啦

賣auba kdb同隻法國防中 換 son kante sissoko

唔要son仲有冇其他選擇

我覺得普金綿龍打中中重好用過ssk

或者可以賣老母+Auba，轉Sissoko+包皮
不過好似差大約300k左右

撚伯拎manager of the month
出張卡比大家玩下啦

Dembele 900k

買左6個promo pack 出藍卡的士狗 意為又垃圾 竟然c朗

sorry 巴打我禁錯左引用左你

same

中咗demirbay

cls 貴到，son過2m

唔係掛咁大鑊

貴撚過icon

炒得太誇張，忍手訓醒先入kante 丹比利

Son2.6m
Dembele900k點買...

儲多幾十萬買美斯仲好

點解allan 咁平

今次patch完之後button lag好嚴重
打5格對手 啲反應都慢到好似2，3格咁
有無人有同樣情況
打sb完全無事 一上網打就lag到hihi

Icon任呢

升2下=屁
升3下已經最強右路
美斯都係入場打攻中多
唔係純翼

兒子普金過埋600k
呢個禮拜應該650收工

開驚一排443入
宜家見到咁好想放
但唔知搵咩代替品

前幾日620k連hunter放左

hlw firminho走唔走好
wl個價都係咁上下

唔洗走啦
勁好用

等美斯出if cf

儲錢買dembele了
利申砌緊巴

點解UT Online咁多人自己入自己

升1下 12月
升2下 2月中
升3下

下我個隻鳩射都入喎

係好好用
但想撚美斯

防守按咩制會好d
對面成日貼到我實一實

想問ching 用咩chem

原來swap player會跟住第一季而完結

英超龍 ddg定Alison好用啲？

Leno夠做
Ea要你輸點都無得救

咩意思 唔係得13token 果推19 21點換

爭300k就有美斯朋友隊

Sor唔記得不推文

我係app到見到冇左swap player啲任

我本身第一季啲swap player冇打足

做mission

bf入屁馬定rttf kante

幾時先出埋另外個12個icon任...？

馬度迪同ssk比用邊個好

Aguero 同if dybala 係咪應該都唔會升返起啦

推rttf貴到hihi琴晚33k allin左廿隻丹比利，幾時先升返

joe gomez好似唔抵做？
成隊87...

買潛力

留pack抽不嬲是冇用的

買潛力都唔抵做啦
我儲多200k入vvd仲勁又唔洗博

Ssk

Rttf kante

紅卡摸我
抽pack摸更多巴是常識吧

有人入到game 嗎？
卡住左係連server 果度

想買rttf sancho 幾時入手好

想請問大家，隻法甲Martins個任務是否未出？知不知詳細任務內容？謝謝。

隻rttf militao 400k是咪太貴
應該幾時入好

希望等到rttf簡迪跌到1m左右，就清倉入手

入到呀

屌你老母自用算

分分鐘要利物浦打到入四強先勁過vvd，到時大把好野揀啦

點睇militao
仲快過vvd
400k依家抵屌

張Vardy好撚勁
一條友向前爆又得。幾次轉向搞到佢地cb失速再爆又得

屌又中softban
究竟點先可以避免

諗諗下又唔係，張卡本身都勁，利物浦過到十六強嘅話分分鐘已經有87，到時其實已經好勁，又唔係話真係太貴

點解85肥咁貴但係86肥又落番9k

阿巴咸英超英人84if 11000蚊
抵能到

22k入llk

下一步可以點up好
同埋琴晚中咗隻IF walker 自用定放來買其他人

有260k筆直

課完金最高得kane ramos同neur點知出門口之前做多包2 players pack

抵到仆街，掃左10隻
呢隻無得輸，一定winter upgrade

人在外地 係唔係課唔到金

放80萬coins $10 10k 包稅

呢隻點用法，紅卡中左，但冇表現，睇佢能力值又唔差

抽中古烈治自用定賣咗佢砌隊功課隊好?

Mid自用baby賣

qs

ea講到明有24個icon swap 1 token 仲有12個 未出啫

隻Mbabu 點做

做到隻狗先得 81 rating, 仲要唔覺佢走得遠

我想踢波，唔做了

唔做啦, 留返 d 力打 icon 任算

剩係解Shadow同Hunter算

如果抽到Rttf 係咪唔好放住 等能力升再放

打隻咁既閪game 又係要限時限刻 琴晚兩點promo 後打完全係另一隻game 鉛撚到仆街

入game 4231 /4222
邊個好

如果兩左右cam 3星腳 會唔會搞唔掂

家陣已經price in 升一次 唔啱用就out pack 放 好過真係升左先放

除非knock out 抽對手牌面弱咪再price in 贏埋第一場

起身d walker走哂 個人又舒服哂

打4231
Lucas 屁馬 邊個打左邊個打cam好？

嗰啲meta金會唔會升番琴晚入左好多strong link rttf meta金

例如係咩?

馬cam lucas lam

Marquee Moments 個2 rare

咁有信心?

Mendy semedo dejong琴晚2點snipe左好多

作為利狗 上次米拿廿萬 今次高美斯30 屌你真係做唔落手

今年真係on9

一係Vardy 一係Gomez 咁

邊撚個set

Icon 任出左？

出咗局

啲Scream卡又跌返轉頭既

邊個好

Vardy差小小 換咩位先到83

真係玩緊同一隻驚?

icon任未出做住先
佢升84做sub應該好勁

Cdm 換一隻拉素84試試

自用普金卡入唔入好，定係個市會BL之前keep住跌？我見英超人都跌左好多

想要隻dembele啫 洗唔洗咁貴...

明明433同4321個陣望落差唔多
點解4321打落順咁多

換完華迪，法明奴轉中，搶極都搶唔到

唔貴點會叫1億丹

升兩格出局可能又係跌返去700k
700k > 900k > 1.2m > 700k

用web同app都未搶到shadow

我po完上連登就搶到
琴晚搶左成晚都唔得

點解cf轉cam都要搶

著呢件波衫但歧視大陸狗會唔會好串

要踢咩位
cf 踢 cam 都有10chem

我都唔明

451 +英超教練都得
cm 踢cam
cf 踢cam 都有10chem

明明之前都唔使搶

有無scream費錦龍食評
無乜見人用

semedo 就黎穿30k, 入得手 (自用)

隻rttg son完全唔夠錢入

勁 打cam好用過 if 迪布尼
打st射波勁 同埋有身位難撞開

見到堆新objective好想嘔
又有強迫症想去解
最後仲要有ox

迫害利撚

隻militao升到2格嘅話完全可以end game 勁撚過vvd

rm 試下轉84果隻 同迪斯高同國藉果個

皇馬今年

咁又冇咁過份

有新卡出實會用多左

皇馬r聯一向有特權
輕鬆

舊年拜山都話可以升到成隻古烈治咁

你炒到有coin賣都唔夠？

身位唔會夠d黑腸，但dribble agility好好

琴晚開包乜rttf都冇，撈返兩張ucl rare godin同kroos，唔算輸晒。

勁抽，算快，左右都射得，打中場好D成日搶到波

究竟呢隻有咩吸引

Neuer 定lloris好 兩隻都full chem

neuer, 好勁

咩龍都有人屌廢

shadow 之前一次過要買3張
web app 10分鐘左右搞掂

Vardy應該食咩Chem

大陸狗識閪英文

本身81已經好勁，呢家84 去到12月升86應該仲勁

但睇stat唔覺有咩特別勁

我想問係邊睇自已wl打左幾多場？

本身81唔洗shadow已經又快又大隻仲有怪脚
宜家84 我覺得係勁過varane

Positioning 好勁，成日後上入波。防守stat一流可以係前場放多一條防線

大家覺得有無2隊既需要
抽到隻ubtrade koulibaly
入唔到隊
諗緊好唔好做sbc祭左佢

佢81已經meta左兩個月 宜家座底85

有無利做高美斯
本身vvd + pique

有Hunter食Hunter,冇就食Sniper

抽左8pack 50000pack
終於今集抽到icon

88 89 91

3隻walkouts

Bid status changed, auction data will be updated係咪就係所謂嘅soft ban, 成撚日睇住啲好嘢俾人買走

我個12/12 包同你一樣

由第4隻開始

8pack要課幾錢，冇課過

三角

我本身都諗住Hunter 但我見futbin sniper最高所以上黎問下

Middle

話升兩次點勁果D巴打

以我經驗 你唔會等到佢升2次

已經一路有新卡屌打哂佢地

羅馬果隻入唔入得過

丹比利跌到31k我果廿隻咪奶野

神獸？

買位置卡都買窮

第一次升都要12月中 第2次升都成2月中

0課賣左帶巴，基亞連尼，羅辛奴抽

又要吹奏下 rttp mane 好屈機
早2日差d買左if果張

咁勇用coins抽

尋晚35K都唔放

大心臟用coins 抽

如果唔係冇錢嘅可能會做，張81已經唔差

我琴晚allin左廿隻33k

呢堆rttf仲唔抵屌過 otw

Otw起碼都一星期就有機會up

呢堆野閒閒地等個幾月先升一獲

但個價就俾哂先

諗著放哂啲後備，All in or nothing

屌 尋日36k買左

高追永遠好易出事

sabitzer gameiro會唔會再升

琴晚回升嗰下執6 7千好放啦

Untrade koulibaly入唔到隊
諗緊好唔好用黎做vardy
好似好哂料

Vardy用咩Chem好？

有升返咩

有特別卡仲話迫害

ST 包or屁？ 搭ben爺

迫害利撚去奴

話說storyline係咪都係車頭相
如果有啲卡面就好

會 不過無咁快升得返原價

不了好貴

應該有
之前個張都係做到一半先轉卡面

佢同米拿一樣
貴到

獅鳥

尋晚其實走得 升得幾好 今朝又跌返

James maddison?
攻中位仲有啲咩選擇
40k內

真係儲卡面算 買隻Dumfries儲下加搏下佢有冇機會升下分 反正荷蘭冇勁閘

心甘情願 張OX好好J

想問下POTM PUKKI或者POTM VARDY是但一隻轉CAM好唔好?
定係正正經經買隻CAM好D

唉屌又想課金
呢隻閪驚好恐怖

OX會有嘅
丹尼路就

梗係哂啦拎黎做83隊 是但係倉執都夠啦

今年季初中左兩次鉛之後決定唔會再課
暫時都忍到手

sniper

vvd 8chem 有冇問題 定係轉用返alisson 感覺 ter stegen勁好多

D 83好平

走哂架喇 見跌想再入

咁呢張高美斯起碼唔差 夠快又有機會再升
米拿點用

中肯到仆街，隨時甩轆出埋局就。。。

課之前
覺得會抽到rttf
個人好興奮

課完
覺得好空虛

抽完 乜都無

更多巴
全club值錢野放晒有1m
BF前有無野好炒?

尋晚走左兩隻Sabitzer 68500
仲有8隻

今次rttf 貨盡左，得隻羅馬cb+2張if屎波零，我決定唔撚再貨

由底急升嗰浸呀

諗緊入隻dembele自用 兼搏佢升值
佢值唔值800k呢

其實要中ucl真係難到癲
首先1000point包 1.1%機率中到ucl
之後入到1.1%機率後如果要抽中最勁個張又要再抽
我當son入1.1%入面既3%中
咁機率係咪 1.1%x3%咁計?
姐係要0.00033先中到son?

如果而家再入貨 我覺得唔好

18 個Promote Pack + 20幾個硬吹2 Player Pack
得張86我都未出聲

Otw 短炒

Rttf 平價果堆 可以炒下

想問下控波時嗰一下駛唔駛㩒咩掣
我下下都控甩但對手球球都膠水咁痴晒腳仲靚轉身
明明用緊同一個球員

收到 買多幾張icardi算
rttf全部勁卡 EA癲咗 貴到炒唔起

L1

我都想知

仲有part two

18包我有87 t silva ,85 burki同廢黑x2

你肯定禁實加速制

賣coins 100萬
1:10

Lenglet定Lucas H拍pique比較好

Part2係下星期？

會唔會有得part1+2一齊抽

利撚錢易呃d

4600points
你地會抽10包350
定係4包1000

留意下先
Btw係咪得我賣咗隊

為左連chem由mendy轉左用Telles
Telles廢mendy起碼一班波

4包一千 財散人安樂

好！

係你既抽乜包都係你既
唔係你既比你抽哂8包1000應該都係垃圾
EA撚狗既方式一向係咁

rttf sancho抵唔抵投資 定係入otw de jong投資好

你即係賭緊疤走到幾遠。。。。

有冇人用過bb 迪比細路
係咪食hunter?

唔會分組就玩完掛

就算冠軍都無用

Upgrade個時間等太耐

琴晚傳波比隻中場
到哂腳佢都跑個圈先再接

中左if walker
但自己本身用緊普金walker
應唔應該賣if walker 再賣其他人
定放普金walker算

都係新屎坑

上年kim仔 都吹奏過 未等到佢升已經放左玩其他

Willian Vs Vinícius Júnior Fan Vote
EA 有冇講幾時出SBC?
上網搵左好耐都搵唔到

睇你隊波upgrade成點 如果唔係好有錢已經幾隻icon 放咗佢好過啦一隻閘成300k唔值我覺得

收到 咁都係加多少少錢買尼馬

用死個幾隻踢好悶
有新野買黎玩下先有心機踢

凌晨打左幾場
個game play快撚到以為自己玩緊彈珠台

De jong 丹比利 普金會繼續跌？

Scream Bernard + telles + militao 定mane + Robertson + lenglet ?

各位巴打比下意見

有冇人留包中好野

今年多埋griez好似仲柒咗咁

利申非疤撚

Boraslegend 用150k隊打到27win

今集好多人前波後波前人後，總之d交波實係有幾下古撚怪咁。。。

outpack都跌埋

成隊波得番美斯一個過到人

我都覺，硬係好似格格不入咁

Otw icardi 玩法係咪入幾張等入波

應該後面勁d嘅。。。但個價高唔少

30+packs
最高so9

用落覺得mane好似打st勁啲咁

又靚仔打機又叻條女又靚
人生贏家

想自用dejong 最好係咪而家入

唉留pack廿幾包+課左300抽抽埋最勁得普金firmino

不推btw 係普金

你見隻if griezmann係左翼就知華狗sick波啦

咁基沙文以前皇蘇都係打翼

但係st已經有賓爺，隻mane我入黎搏outpack會升，手痕想撚下。試下每隻打十場WL出個食評先

上網查一查先知原來佢有踢職業隊

係咪錯覺
Wl打美欺多過son
個個都中架咩

請教各位 唔換人 有冇機會排到full chem

華狗識教至得架
仲要巴塞本身風格唔易踢
仲要佢打左咁多年輔鋒
仲要佢勁果期係打馬體打cf
想佢極速融入仲要打翼 真係要奇蹟啦

連續兩年R聯比人反級，咁都仲唔炒佢

點解佢可以去到18場、20場都打廢隊
我去到4-5 連勝通常就要開始打爆機隊

因為歐洲人多

鬼佬少啲爆機隊

法甲幾時出potm？
有候選人未

仲只係27歲
打FIFA已經幫佢贏咗100萬歐羅獎金

外國同亞洲真係無得比較
亞洲wl頭幾場個個都尼馬美欺
外國可能都仲係正常隊

son 2.3m
baby cruyff 2.5m

鬼佬真係好多位比佢控波咁

有冇巴打知道日本仔普遍勁唔勁同埋多唔多爆機隊

洛迪真係好慢，但格硬用佢連scream碧基
用拿撲迪中環連碧基好唔好

20+packs
最高if walker un吹

日本仔好似幾勁

勁過東南亞

打錯，用洛迪中堅連碧基好唔好

見shing lui打親日本仔，就算唔係資格賽，多數都係話麻9煩。。。你大概都估到。。。

同香港比呢
香港好似喺亞洲嚟講都算勁

拎黎炒

yes

我覺得差唔多

同問 普金de jong自用入唔入得過

但係以前係皇蘇係主打反擊（參考12-13實季），宜家係巴係要面對密集破人地大巴，我覺得打翼係打反擊同破密集係兩樣野
你睇Sterling 進步神速就知，哥狗教佢點跑位破密集，佢以前係利只係識打反擊，要破密集就係廢

Exactly,我寧願佢打st頂蘇9，因為美斯會自己由右邊走去中間，會同佢少少撞位

下一步點up好
是咪換西甲後防?

上個禮拜賣隊跟佢砌，23g16win ，平時25g 先14win，打top普金隊都無問題

得罪講句 人地假假地都世盃冠軍核心
點走位仲洗咩人教
同哥狗教仲係新仔既史達零根本冇得比
去到疤依個lv 領隊更多時著重排陣同臨場應變

更多巴
想問自用入rttf時機係咪聽日後日

哦？去日本砌就砌㗎妹啦，理鳩d㗎仔咩

原來隻兒子升左少少 想賣佢換hazard + 基士文

想試下if盧卡古 有無人用過

中過un吹普金lkk
拎黎解objective
鈍撚到仆街

又到每個禮拜受苦時間
WL first game 3次中柱，對家2射2中，最後輸一粒

唔好抽呀！
我課左400蚊抽
抽左5包大6包細
全垃圾
Cls
唔好比啲ea打手水到

到時你可能忙住yamete iku iku連wl係咩都唔知

仲未見有巴打中rttf son

除非抽中 唔係狗都唔買
抽中都賣啦
Rttf son=rttf mane/rttf dembele/rttf kante求其兩隻
反正死熱狗都唔去得遠

所以成日覺得睇YouTube既勁人打 都覺得好唔貼地
我地唔會有咁多空位 又隊隊爆機隊

解完隻politano 但發覺好難連線

你踢fifa 都會set 想班球員點走啦
場場天才波就死啦

咁我教都得啦
華狗排陣同臨場係垃圾到喊
利申場場睇

求指教
黎緊諗住cm 位買allan
仲有咩可以改善下

換走luiz telles tielemans jesus bsilva

Romagnoli

抽倒張硬吹包皮 新手冇錢 用梗意甲陣 點部處

應該冇嘢再需要改善

諗緊咁樣放隻碧基入隊 有冇ching可以俾下意見
最衰隻if semedo係左閘

用fifa比 真心咩
現實中 唔通仲叫美斯依樣唔比 嗰樣唔得咁咩

班球星肯聽你講先得㗎

換BCW 佢打翼好廢

唔知日本仔會唔會一齊刷任呢

咪賣隊整包皮朋友隊囉，唔係點
定係你想聽QS

IF Digne勁過Robertson好多？貴咁多

硬吹仲可以點 一係意甲法國連 一係巴黎綠線
你鐘意場場開波即換都得既

但好似得佢先連到。。

我覺得勁過 不過勁唔多

rm同cb有陣可以綠線

換dembele 不推文呀

冇野了 自膠

Why sbc vardy 咁平？

好人一世平安已搞掂

你識日文咪照send message囉，天下烏鴉。。。

其實有冇得用vpn轉外國ip同鬼佬打

3cb陣？

下你真心咩
唔通我真係講緊我教咩
但華狗教得巴塞教左咁耐波點都比啲料黎睇下啦大佬 你估佢做義工架？
兩年比人反cup呀大佬

facebook見到
笑撚左

又唔信邪抽咗20萬得幾隻84

delay死你呀

華狗out啦教到巴菜咁垃圾

用coins抽...？
除非你棄驚
如果唔係打死都唔好用coins抽呀...

向緊呢個陣進發
暫時差griezmann veron dembele同兩隻icon swap
儲緊錢買dembele先

8場要贏2場就11勝 1場都贏唔到

抽曬18pack 一隻T Silva walkout

On9 gp
琴晚8g6w
依加14g 6w

Pm 對面

打左幾場gameplay都好撚慢
拖住好多個鉛球跑

應該星期日pm會好啲？
應該啲人打完夠14w會派下win

mertens值唔值70k?

值

其實係咪真係無安全買coin既方法
抽到好灰

日經

睇ea做唔做你，放定幾千fifa point係ac保平安

個個禮拜都係咁架啦

即刻唔打住

有fifa points會安全啲？

買得就唔好驚
驚就唔好買

都市傳說 見你課過金唔搞你 保留客戶

我目前17場8勝
目標11勝收工
希望快啲攪掂

不過今個星期試下用一個方法就係一中鉛+落後2球就會quit game盡快打下一場
的確quit完下一場就到對手中鉛可以贏波

Shit唔記得不推文sor

其實點都會有
就係連fifa 咁既遊戲都要有戰術
落場踢先更加需要
當年哥迪奧拿既反搶 鳩猜
唔通又真係落到場就識咩
你可以utube 搵下
亨利講番當年係巴點踢
就知其實教練真係要做野

撚唔掂隻華dee

7500蚊包中

who

OTW賭波
今晚 賓爺 洛辛奴

今年ea請打手好dum本

用咗兩場入咗雪櫃了

第一次如果ban係咪剩係清哂啲coin?

所以話係你就係你唉

same 想用佢爆下對面 但係啲位硬係走唔啱

曼城兩隻普金右閘分別大唔大？

屌垃圾gp
鈍撚到4碼傳波都做唔到
真係就dum爛手制

你又勁又好運 你玩哂

個個WL都係咁中鉛都唔係辦法
係咪要星期日晚先開始玩先好啲

最功利嘅方法係
但辛苦同第二日返工會仆街

所以話ea點會咁好死20k貨仔想人換哂貴卡走

[sosaenjoy enjoy weekend

Walker 就防守好啲
Cancelo 就進攻好啲

enjoy weekend

對過兩次 覺得幾勁
撞極佢都唔跌

我仲要只係玩緊rivals
唔撚玩 屌

想問下㩒R1+傳中 同 㩒兩下傳中
係咪前者會準啲？

FIFA打online 一直都係抗鉛game
愈高手愈識抗鉛

想問下係邊到睇到自己打左幾場wl

禁三角形

阿積士隻巴西 rttf neres 大家有咩睇法
歐聯出硬線

Lenglet or Lucas

點出硬線法

lucas抵用d

小組榜首 剩低兩場都易打
Stat靚

Agility dribble廢 食sniper都冇諗住佢推得幾勁啦
但係係咁炒單刀 單刀推波又硬到仆街

6g6w
Feel到之後大禍臨頭

sabitzerjump

我一開頭8g8w
之後到15g全部壕隊 dklm
場場中鉛
比人屈左3場油雞 心諗有冇咁撚多
依家15g10w

中鉛都算 對面D人識溜冰

quit game 無dr分，星期一二三又要打Dr追rank1，我覺得打晒30場wl抵d

對面溜冰咪姐係一齊中鉛

有冇人冇報WL
覺得星期六好Relax好Chill

打完一次抖兩個禮拜先回到氣

琴晚抽到隻大巴拿
賣son mane reus換左尼馬加包皮 勁撚到

thx

星期四中親都垃圾
諗起就唔想奴
enjoy下算
拎d coin去炒卡

又撞到no loss glitch
贏一球即走 呢班人幾時死

De jong係咪無真樣

真
本來sb dr wl打齊
慢慢淨打dr wl
到而家淨打wl算

平平入左隻dum 仔試下

落望唔錯

3-1 wl贏左呢隊野

Sb 其實已經冇人打。

淨係要解任先會打

要40000幾先e1

3隊同分
仲有我轟呢

純粹係打得多會悶
最近連dr都唔太想打
太多人要做任 想真打都唔得

要不是巴鳩搶十二碼 榜首已經係我轟

Icardi 62000....
係咪已經入唔切？

場場都lag 機 點玩

你想賭波就入，入兩球你就fat fat

之前未換果啲swap player換唔返？

隻Gomes 岀線係85定86

用緊
成日可以擔住人地隻中堅抽近柱

隻華dee好用到我即刻賣咗auba

WL連續兩場輸12碼

If 基沙文攻中 有冇食評

咩Mission

Same
本身想試下衝e3，連輸兩場加時12碼之後win20淨2
下禮拜再黎

勁 但3星有d麻煩

手執5隻 賣左就夠錢買dembele

其實要早幾日入or 琴晚3-4點入，54000-56000有交易，點都有賺，宜家都賭得過嘅，卡雲尼仲未復出

我41212 用緊 Son Bernard Demeble
用緊bernard 打攻中 好似冇Son 打攻中咁勁
但用Son 打攻中 又浪費

下 禁區powershot好勁喎 除左要就返隻右腳之外
二萬幾貨仔算係咁

自己睇啦問

我屌今集無頭槌真係好難玩，幾時buff返
次次都俾人捉路傳中間，上集鳩傳中都有啲威脅啲人唔敢放，而家空哂傳空哂接都可以人前波後唔識踢波咁款
我呢啲普通玩家真係玩得好辛苦，點解班pro可以習慣到

放 coin

有 三百幾萬 coin
$900/一百二十萬 coin
(即係有三份)
豪埋 tax 俾你

兒子rttf好型，想課返黎

我留左幾個禮拜

呢位唔知係咪呢度巴打
用隻del piero好勁
俾佢撚到仆街

跟4隻算

如果唔危險我買左了
利申衰過一次 課完又抽唔到好野

上面先有人屌緊，所以好唔好用真係好個人。

上次入兩球升到12萬

知唔知衰咩，有無研究下

買完 coin 即買人咪得囉

咩垃圾GP?

300K 英超隊攻中有邊個好用？用緊lucas覺得麻麻地

迪布尼

Rttf高位低位差咁多
琴晚1.55m入隻mane 臨訓放左1.7m
今朝1.55m再入 而家升到1.77m

同nif爭得遠唔遠？

上集比人警告過 今集再買會唔會直接ban

好遠nif過唔到人
Scream可以中場直接帶波上前

真係唔知

屌你老母ea 贏緊先來斷我線 為左比對家贏使唔使做到咁

波圖依家霸氣杯小組包尾
隻corona 真係出既話隨時升都無得升就收皮

屁馬打cam食deadeye定hunter？

Cls無啦啦紅左我一件仲要比埋12碼 本身追到2-2

認真問 新手課咗四百幾蚊最後一包中咗佢 應該自用定放咗佢買人好？絕非曬命thxxxxxxx

d撚樣真係有錢到
成隊貴野ICON
仲可以後備換麥巴比個D百鳩幾萬既野出黎

無愛正路放佢換包或屁

訓左無睇
Icon swap 2呢？

有無rw,rm icon係好過messi?

如果想砌英超係咪買son ?

隊波唔係勁就賣左佢

仆街頂唔順
要課金懲罰EA

課Coin定金先

Points 買撚哂佢個8個packs

Hunter

英超任揀啦
Son salah mane
再問就𨳒尻你

仆街 無不推文

玩一次WL先賣

尋晚抽完8pack,得一張賓洲馬

Me2

MANE好用定BXXXX萬聖節巴西仔好用?
打st

一定要破左處先賣

唔好呀！會後悔！

利申，已八pack，2屎波零，1羅馬中堅

下晝gameplay好慢

本身前場4個係son, 包，尼，dembele
有1.7m 買我朗定美斯好

美斯

Messi

美C

輸3球，有2球可以係兩個CB自己炒埋一碟，一球解圍省中對面彈入

點解我朗唔係親生仔

輸反彈波輸到個人彈起

Messi打RAM食咩chem好

8packs 咩都冇 得幾隻84

中到真係開心過有walkout

鉛到仆街

用開朗，想講其實都係好勁唔輸小花
同埋覺得朗個價遲早會升得更多
集集去到中期，朗個價係可以高追到2m幾